今次上唔到熱門真係心淡。 想知星期一朝早抗爭做咩嘅，入一入嚟

香港人 反抗

推撚爆你

推

香港人 報仇！！！

往死裏推

Pish

我冇野講

罷呀屌

推推推

水炮車好撚淫生ET啦屌

比晒對家知

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

黎明行動

警嫂好多水

push

支持警甴 呑槍自殺

leo行動

今次會上到

希望可以重演1111

啲字好細

做文宣d字大粒返少少唔該

推！

推推推推推

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

Push

唔洗地方架 見野就屌出馬路

pish

文宣嚴重不足 請大家幫手係fb/ ig share

冇撚有錯 手足自由發揮

文宣嚴重不足 請大家幫手係fb/ ig share

推爆佢

文宣嚴重不足 請大家幫手係fb/ ig share

唔好啦

太早講地方啦 到時狗多過兄弟

推
不過搞掂今晚先

幫推

預約拘捕？

之前唔係話抗爭日程表=預約被捕

請起底！6月之後開得一個po就係送頭po

唔係淨係星期一啊，係黎梗成個星期都係咁啊

PUSH 黎明行動

真定假？我哋唔係叫朝早抗爭架喎

反抗！

我要被罷工！

S

又冇人care西隧

推唔到都推

有冇將軍澳 佢好慘 新界孤島

推十次

69 612 71 721 818 101 1111唔見你開po吹雞？

1

麻煩手足關心下東西隧

2

去

3

香港人反抗

推 繼續罷與被罷呀

推啊！

推上熱門 但都要求求理大

pushhhhhhh

推咗先算

721
811
831
101
1111

10

推，而家要救poly

推呀

1118

個post極鬼 何文田牧愛街過兩條街係紅磡警署

推,同學不能孤軍作戰

再全港大塞路大罷工
同時係時候出高lv小隊去搞搞某啲人

同阿

係6點，6點，6點

唔比心淡 聽朝早見

Agger 邊有人叫朝早抗爭
覺得係鬼post
何文田牧愛街隔離係紅磡警署

去去去

推到熱門為止

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

不推文

香港人，繼續罷！！

Up

海怡又得一條路，比人攻實走唔到

Keep going

唔知呢

甴近平

過到今晚先

嘩推 千其唔好咁做

又黎

文宣推

推到聽日

推！塞到政府跪低為止

推啊
甴近平

各位甴近平一齊推啦

上！

推，罷佢老母

唔好推啦 鬼po

拉，鬼po，上個post係八個月前

推啊

拉

拉po

又預約被捕？

黎明再臨

張文宣怪怪地 無見過d字整到咁不合比例&地點同以往相差有d遠

鬼 拉

咪住先 呢個post做乜野 預約被捕？
乜野屯門 去嶺南段 無用嫁喎 想引人去嶺南打？

乜撚嘢朝早抗爭
連代號都唔知？

假文宣 拉

鬼po

咁撚耐唔開po 一開就預約被捕？

Your post is a little bit ghost pull

今次中晒港共圈套！！！！！！！

推下啦

你地會唔會太敏感我都係幫人po

TUI AR!

如果我係鬼 我死全家

我睇完真係呆撚咗 依家係咪乜柒都有可疑？

九龍無彩虹九龍灣 成條觀塘道

我都唔知 我幫fd㗎咋

和理非中環 勇武18區 火魔理大

我幫人po㗎
如果你地覺得我係鬼 就拉返個po
我完全冇諗過時間表係預約被捕
各位對唔住

不要出地點好嗎，又預約被捕

係咪可以叫連仔del po怕累到大家

仲朝早?
朝早poly死撚哂啦

屌你老母 咪撚再推呢個po 8個月無po野 今日一開po就出啲鬼文宣

推，但救人先

媽的呷塞去啦你
不推文啊屌

大家唔洗去以上地方集合 自由發揮啦！

屌 推

唔好咁做啊

On9

拉
鬼, firmed